碼頭保唔住，、郵筒被消失、連重光紀念日都有狗咬，但係有樣歷史遺物我哋仲可以保護

講緊女皇頭硬幣呀!

回歸以黎支共政府一直會手緊佢哋。女皇頭入咗庫存就唔會再流出市面，換句話講係用一個少一個。

唔知大家收到有冇儲起佢哋？
下面係小弟部份珍藏：

唔再流通嘅 KGV, KGVI 同埋五仙

毫子：見到事頭婆個樣隨年份有所改變
同埋一毫子以前係大粒啲嘅

仲有一、二、五蚊硬幣

同場加映：淪陷紀念幣
(印象中仲有個五蚊不過臨時搵唔到)

大家又有冇啲特別嘅硬幣分享下？

舊銀紙值唔值錢？
屋企有好多
有啲歷史仲大過我阿爺

早兩日見到呢個 post 有感而發

大陸女收銀收到英女皇頭兩蚊銀高呼：「呢個唔係港幣，唔收㗎！」

呢層我就唔清楚
冇諗住賣所以冇留意過市價

硬幣同郵票都無得沬殺

成本比較低而且每個市民都做到嘅保育工作，有得做緊係要做

碼頭保唔住 係因為邊班人?

頭幾日 不遷不拆

出左清場令果日
影完相好散水

公平d 講，果時d 水仲係室溫水，
d火仲細，仲幻想有法治。同而家情況好唔同

07年 我就當你溫水
14年又係咁
今日都重係咁
幾時先水滾

死人都可以當冇野
大肚婆 嬲完就算
係咪柒婆重係唔夠大火

保留中